婦旺角跳樓 途人好奇圍觀 一躍而下嚇煞圍觀途人紛紛走避嚇至目瞪口呆

婦人情困兼財困，旺角鬧市跳樓，嚇煞圍觀途人！一名卅一歲婦人昨晨在旺角一幢大廈天台打算跳樓，被對面大廈市民發現報警，消防員趕至準備游說時，仍未走近，她已一躍而下，由十五樓飛墮港鐵站出口上蓋，因正值假期，街上大批途人好奇圍觀，驚見她墮樓均被嚇呆，紛紛走避，幸無途人被壓着，警方懷疑事主與男友感情出問題及財困尋死。

離婚後新戀情生變

墮樓婦人姓廖（卅一歲），與丈夫離婚一段時間，育有子女，早前結識一名男友展開新戀情，惟近日感情生變，同時亦因財務問題，困擾不已。昨晨九時許，廖女登上亞皆老街四十七號雅佳樓十五樓天台，在圍欄旁來回踱步，及後爬上圍欄，對面朗豪坊辦公大樓高層單位一名職員，赫見她身處危險位置，懷疑她會跳樓，立即報警求助。

消防衝前阻止不及

消防員迅速趕至登樓，發現廖女危坐天台，擬上前展開游說，同時通知上級送來救生氣墊，期間她不理勸喻，隨即轉身向街外跳下，消防員衝前已無法制止，她直墮樓下港鐵旺角站C2出口上蓋，發出巨響，期間因假期關係，街上途人如鯽，不少人好奇駐足看熱鬧，驚見有人墮樓，嚇至目瞪口呆，亦有人急忙走避。

消防員用鋼梯爬上車站上蓋，發現廖女受重創昏迷，用擔架床將她抬下，由救護員檢驗證實已死亡。警員在大廈內調查，檢走廖女的財物，無發現遺書，及後與其家人聯絡了解，獲悉她近日不開心，疑不堪困擾尋死，由仵工將遺體舁送殮房。

好痴線

睇圖以為係個地鐵站入口跳樓

RIP

{系統提示 : 此帖文口德值+10}

又搞著d消防

想跳樓死都唔好揀d熱鬧地方啦 死都要累咁多途人有陰影

係就一野跳落去唔好dum波鐘

我講道理咋 唔好扣我口德值

-10

有冇諗過死者家人知你係網上咁樣講死者會好傷心?
死者為大呀 積下口德啦

X2

扣你50分

當年等大波Man跳落黎，等左成個晏晝都唔肯跳，食埋個飯返黎都仲未肯跳，我呸！垃圾！

口德撚行開啦

rest in pieces